Q: What can I do in Pittsburgh?  
A: You can explore various activities such as outdoor adventures, arts and culture, shopping, dining, and attending events and festivals.

Q: How can I contact VisitPITTSBURGH?  
A: You can contact VisitPITTSBURGH by calling 412-281-7711 or toll-free at 1-800-359-0758, or by emailing info@visitpittsburgh.com.

Q: What are some popular events in Pittsburgh?  
A: Pittsburgh hosts a variety of events including film festivals, food festivals, marathons, runs, and holiday events throughout the year.

Q: What are the office hours for VisitPITTSBURGH?  
A: The office hours for VisitPITTSBURGH are Monday to Friday from 8am to 4pm.

Q: Where is the VisitPITTSBURGH office located?  
A: The VisitPITTSBURGH office is located at 120 Fifth Avenue, Fifth Avenue Place, Suite 2800, Pittsburgh, PA 15222.

Q: Is there a way to explore Black culture and heritage in Pittsburgh?  
A: Yes, there are options available for exploring Black culture and heritage as part of your trip planning.

Q: Are there pet-friendly travel options in Pittsburgh?  
A: Yes, there are pet-friendly travel options available for those visiting Pittsburgh.

Q: What types of cuisine can I find in Pittsburgh?  
A: Pittsburgh offers global cuisine spanning 90 unique neighborhoods, providing a diverse culinary experience.

Q: How do I submit an event to be featured on VisitPITTSBURGH?  
A: You can submit your event through the event submission feature on the VisitPITTSBURGH website. 

Q: What types of accommodations are available in Pittsburgh?  
A: Pittsburgh has a range of accommodations including hotels and resorts suitable for all types of travelers.