Q: What is the main focus of VisitPITTSBURGH?
A: VisitPITTSBURGH is dedicated to generating convention, tradeshow, and leisure travel business for the Pittsburgh region.

Q: How many overnight visits does the Pittsburgh region receive annually?
A: The Pittsburgh region receives 12.6 million overnight visits annually.

Q: What economic impact does tourism have on Allegheny County?
A: Tourism brings $6.57 billion in visitor spending into Allegheny County and supports more than 43,000 jobs.

Q: What services does VisitPITTSBURGH offer to businesses?
A: VisitPITTSBURGH offers marketing resources and exposure through targeted advertising in print and online to help businesses grow through tourism.

Q: Who can benefit from the information provided by VisitPITTSBURGH as a partner?
A: Businesses that want to provide products or services to convention-goers and visitors can benefit from partnering with VisitPITTSBURGH.

Q: What types of events does VisitPITTSBURGH help to promote?
A: VisitPITTSBURGH helps to promote conventions, tradeshows, and leisure travel attractions in the region.

Q: Is there an option for pet-friendly travel options in Pittsburgh?
A: Yes, there are resources available for pet-friendly travel in Pittsburgh.

Q: What special focus does VisitPITTSBURGH have for specific demographics?
A: VisitPITTSBURGH explores options for LGBTQIA+ travel, senior travel, and college visits.

Q: How can someone submit an event to VisitPITTSBURGH?
A: Individuals can submit their events to VisitPITTSBURGH through their event submission portal.

Q: What kind of event calendar does VisitPITTSBURGH maintain?
A: VisitPITTSBURGH maintains a calendar of events that includes annual events, holiday events, and sports events.