Q: When will the St. Patrick's Day Parade in Pittsburgh take place in 2025?
A: The St. Patrick's Day Parade will take place on Saturday, March 15, 2025, beginning at 10 a.m.

Q: Where does the parade route for Pittsburgh's St. Patrick's Day Parade begin?
A: The parade route begins at the intersection of Liberty Avenue and 11th Street.

Q: How long is the parade route for the St. Patrick's Day Parade in Pittsburgh?
A: The parade route is 1.4 miles from start to end.

Q: What is the expected attendance for the Pittsburgh St. Patrick's Day Parade?
A: The parade typically attracts between 200,000 and 350,000 spectators.

Q: What should attendees be mindful of regarding open containers during the parade?
A: Open containers are not allowed on the parade route, and police will be monitoring the area.

Q: What is the name of the event at The Westmoreland Museum of Art on March 14, 2025?
A: The event is called "Art on Tap: Leprechaun Lounge."

Q: What can parade-goers do before the parade on March 15, 2025, at St. Patrick's Church?
A: They can attend Parade Day Mass at St. Patrick's Church at 8 a.m.

Q: What new event is being introduced on parade day in 2025?
A: The new Parade Day Dash, a 5K and 1-Mile Family Fun Run/Walk is being introduced.

Q: What time does the Kegs and Eggs event at City Works start on March 15, 2025?
A: The Kegs and Eggs event starts at 8 a.m. and goes until 11 a.m.

Q: What special activities are planned at the Pittsburgh Brewing Company on St. Patrick's Day 2025?
A: Activities include a Kegs and Eggs breakfast, live performances, and visits from a leprechaun.

Q: How can attendees participate in the St. Patrick's Day Bar Crawl?
A: The bar crawl will take place on March 15, 2025, with a wristband allowing entry to multiple venues and access to drink specials.

Q: What do participants receive when registering for the Parade Day Dash?
A: Participants receive a limited-edition hoodie, finisher medal, and bib.