Q: What are the different ways to get around Pittsburgh?  
A: You can get around Pittsburgh by car, bus, taxi, bike, pedicab, boat, or on foot.

Q: How can visitors find public transportation routes in Pittsburgh?  
A: Visitors can search for public transportation routes using interactive Google Maps technology through a partnership with Pittsburgh Regional Transit.

Q: How many passengers does Pittsburgh International Airport serve annually?  
A: Pittsburgh International Airport serves more than 8 million passengers annually.

Q: What is the significance of Pittsburgh's location?  
A: Pittsburgh is located in Southwestern Pennsylvania where the Ohio, Allegheny, and Monongahela Rivers meet, about 45 miles east from the Ohio border and 300 miles west of Philadelphia.

Q: How far is Pittsburgh from major cities like Cleveland and Washington, DC?  
A: Cleveland is 129 miles away (about 2.5 hours by car), and Washington, DC is 221 miles away (about 5 hours by car).

Q: What types of services does the Pittsburgh Regional Transit provide?  
A: Pittsburgh Regional Transit provides bus, light rail, incline, and paratransit service.

Q: Where can travelers get current travel information about Pittsburgh?  
A: Travelers can stay up-to-date with current travel information on VisitPITTSBURGH.com or by calling (412) 281-7711, Toll Free (877) 568-3744.

Q: Is there a Welcome Center at the Pittsburgh International Airport?  
A: Yes, there is a Welcome Center at the Baggage Claim area of Pittsburgh International Airport.

Q: What should visitors do if they are in town for a meeting or event?  
A: Visitors attending a meeting or event can also stop by the Welcome Center inside the David L. Lawrence Convention Center, which is open on select dates.